[金融攬炒戰線] 提款換美金行動手足首個「支爆金融台」上線啦！！

唔知各位手足仲記唔記得之前我地曾經發起過提款換美金行動，等和理非都可以參與合法攬炒戰線，用金融手段對抗港共？

當時發起提款換美金行動既ADMIN其實現正流亡海外
不過佢仍然想繼續做啲野，所以開左個支爆金融台

呢個youtube channel會繼續走金融線，分析唔同經濟topic，希望大家可以繼續參與攬炒

目前金融台已經小試牛刀公佈左幾條影片，希望各位手足幫手支持下Like & Share，都歡迎大家留言討論交流下，比比意見，大家一齊做好金融戰線！
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
● 提款,兌美金行動延續 支爆即將來臨 分享賺支爆財 11/05/2020

● 三次提款行動 中銀流失多少存款？ 探討存款流失對銀行及中資企業影嚮 13/5/2020

● 原油寶爆倉 披露內地炒油金匯各種黑幕 15/05/2020

●金管局推出100億美元流動性支援？ 香港竟然有美元流動問題？ 大家快去兌美元啦

「選擇和大陸一齊沉淪，還是選擇光復香港
要成為土共奴隸，還是加入時代革命」

#代宣傳

開時事台啦 政台人好少 幾日個排行都仲係差唔多

（不喜勿插）港獨論述欠缺什麼？

推

已經好多開海外戶口嘅文喎，一個都唔啱？

全方位抗爭

[支爆金融台] 毒販宿舍已成運毒高危點 販毒黑警全是同學！？

一線生機 建立以金本位的黃色現金券制度，設一個可買賣的海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
將現金券派比基金持有人
拎現金券係黃店消費
最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
做成一個循環，不斷搞大生意

pish

好好j

目標一致不過要現金

推，有用